有咩理由說服屋企人唔買儲蓄保險？

佢地仲要買儲蓄人壽
個啲咩放五年拎三年息八年就連本帶利
原因
1.啲錢放係度都係只儲無息
2.純人壽無得拎 死左先有 佢受惠唔到

佢地已經買過一次，儲5年，每月1500
第8年拎翻，最後連本再多左2.5萬
所以舊年又買多份
而加收左家用又想買多幾份

再買就唔比家用